# Unit Testing

Задание:

Необходимо покрыть тестами класс com.haulmont.task.MailService

Требования: Обычный тест, мок возвращаемого значения, проверка вызвался ли метод, с правильными ли параметрами вызван метод. Adv - мок поведения

Подсказки:

Правильно ли подставились аргументы в mailSender.sendMessage(...)

Правильно ли сменился статус

Статус при другом ответе от сервера

Обратились ли к MailSender

Замокать поведение репозитория, проверить поменялся ли статус